【勵志】覺得絕望嘅入一入嚟

我地救人損失好多
無人想見到
但係最緊要係份精神
係No One Left Behind個種信任同意志
Keep住呢團火
永遠有機會成功

唔好投降！唔好自首！相信手足！

自推十連

1

2

3

4

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

5

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

6

7

好多個投左降

8

9

10

曾鈺成

咪撚投降啊

推俾多啲人見到

求下你地唔好放棄，你地要頂住!

好多人仲搏鬥緊呀！

俾啲士氣！

求求你地